(一人一個)比你改個美國人名 會改咩名

如題
我先,見id名

拜登改做chine joe

FuckBoy

jesus condom